結左婚又睇過張衛健做孫悟空嘅手足麻煩入一入黎

得啦，你可以出翻去。

正皮: 感同身受
負皮: 垃圾老婆奴

似羅家英多d wo

苦海~~ 翻起愛浪

結左
Married left

普天之下，有誰共鳴？

叫春1234

私人時間無撚哂

佢用支鎗指住你個頭逼你結婚？

你自願帶箍

出去做野又唔係玩
有一次我約左佢睇戲
點知臨收工時
老闆捉左我入房屌我

佢無體諒我，仲屌我唔尊重個約會

不是
我自願

係

同一件事 相反
你要體諒佢

有時覺得老婆自己搵,仆街唔好喊

好撚痛呀師傅

你想遮啲乜？

我明白
但係我做野好辛苦 都想老婆明白

朋友account

咁離婚囉

你朋友叫Chengkmb ？
利申：我有透視眼

我就係 chengkmb

唔想
結左一個月多啲

正評俾張衛健

Ok